陳敏之竟然學人講環保

喺公益金個show用膠杯膠飲管
偽人果然係偽人

海龜又要被傷害
膠飲管又要插鼻
陳敏之害龜不淺

lm

呃到人呃到自己既臭雞一隻

叫佢咪撚賣餅重環保

環保吹幾錢Q？